香港人要自救就一定要移民

英歐移民走去美國再打獨立戰爭，今日美國係超級強國
以色列人n年後都可以返到去打柒巴勒斯坦玩復國
國民黨走佬去台灣都算係保住民主華人嘅血脈

移民並唔係逃避，更唔係懦夫
盲目留係香港先係愚民嘅做法，因為你一係做奴隸，一係畀人清算，一係被蝗血緣同化
而家世界各地都有hong kong town，大把最純正嘅香港人韜光養晦，等若干年後自己嘅後代依然可以有光復故土嘅希望
我真心勸喻連登後生仔趁有時間有精力，定下個5年計畫，10年計畫，20年計畫，進修裝備自己，以技術移民為目標
移民係逃避，定係自救? 我話你聽，心態決定境界。

冇錯，一定要讓出香港比人

移民點都係逃避。
逃避可恥，但有用

忍一時風平浪靜
你今日唔讓，班蝗咪一樣強搶你一切

心中有少林，處處皆少林

真係有hong kong towns?

純正香港人係咪即係有丁屋嗰班？

好多hong kong neighbourhood

如果再多d年輕香港人願意移民，hong kong town指日可待

純正美國人係咪即係印第安人?

睇你嘅立場同埋角度咋

甚至可能係唯一出路

個人嚟講會揀日本
唔排除美國

美國佬本身就係蝗

呢家21係加國家wh中，我都諗緊可以學啲咩可幫助到我將來移民

係

對於丁屋班人嚟講，大把香港人係蝗添

稅重
好多嘢自己嚟
揸車
排華
不過如果唔係都市住，其實地大物博，啱晒我呢d毒撚

咪撚玩啦, 其他人種我唔敢講
但香港人最撚精, 走撚左同理鳩你死咩

又要試下晚清時期革命義士係外國成立興中會一齊密謀革命事業

學門手藝
如果返緊工，睇下自己個行可唔可以轉到去移民行業list

未必再搵㗎，所以起碼20年後儲夠錢有被動收入先走

老一輩好多都係
後生好d嘅

靠當地政府援助

預計唔到
所以先要定下短期同長期計劃

望下自己積蓄幾多 有冇專業技術
本身香港撈唔掂既人去都外國都唔掂
而香港撈得掂既人就唔會叫春移民移民 送仔女老婆過去住 自己係香港做就見得多

同意，所以要準備移民唔可以得把口，要用決心同行動力

每個國家唔同，不過都係兩大路啦，一係技術，一係投資
有d移民並唔係真移民，例如日本永住權常見d
福利少㗎，不過我ok

跟本撈得掂既 一早走哂
好似 來生不做中國人個作者 一早去左瑞典

似你啲外國冇處收留嘅垃圾的確值得留低( ͡° ͜ʖ ͡°)

唔一定咁貴嘅，日本做下生意，meet到某d數，都可能磨到永住權
技術移民嘅話，某d行業比較長青，或者switching cost低 d
人人長處唔同，後生仔更加要趁有時間發掘下

有得走梗係走

一個人儲錢係難，所以最好執正自己，增加自己吸引力，搵個有共同目標嘅另一半一齊努力

要學返好啲英文 啲英文好廢

我無能力走

所以下次同佢死過

千其唔好供樓

有賭未為輸啊巴打
除非你已經三十幾四十歲

如果你覺得買樓可以令你資產增值，幫到你移民，未嘗不可嘅

唔係

唔通等支共自爆?

要死，一定要拉埋賣港賊一齊落地獄

梁天奇仲天真添

每次出完D新聞, 選舉結果
成班人都係連登講咩香港已死, 最黑暗一日, 呢樣果樣
過多個星期你又咪唔記得,照番工番學

扮咩呀香港人, 收皮啦

睇多d英文報紙，本土就scmp，外國就bbc同埋fake news
睇電影嘗試唔睇字幕
自己思考果陣試下用英文自言自語
會慢慢進步

好多疑似5毛幾驚真香港人移民

我心安處是吾鄉

走到我唔走?

睇心態咋
如果你本身無乜錢又想移民，頭幾年緊係搵錢同進修啦
唔通你聽日兩手空空闖入美國大使館，佢就會自動波幫你申請移民或者派兵打鳩中共咩
我前輩成日同我講，想移民唔係問題，但首先要有決心向住個目標捱落去
儲到嘅錢分散投資買下香港或者美國嘅大公司股票，再買下reits，10年後你資產會有好可觀增長，重點係要有定力唔好跌少少就買多咗

美國立國唔叫移民，只係移居英王另一個殖民地；以色列人保存自身文化係因為受到外國政權排濟，而香港人好可能會融入當地，過幾代之後已經冇咗香港人身分，樂不思蜀。

Oh my god! Oh my god!

移左民 下一代基本唔會仲覺得自己係香港人

所謂「移民」係有必要
不過係為攞多本護照
有起事上黎可以走佬/申請政治庇護

真係想搞好香港 始終都要係返呢度抗爭

我好贊成韜光養晦 要慢
不過韜光養晦之後 唔係一走了之
係同宜家當權班仆街鬥長命 到我地呢代話事

我同意移民並唔容易
但係如果你覺得我天真，歡迎你指出我點天真法，一齊討論下

支那做好準備

四方八面溝淡緊香港人

移唔移民都冇分別

請不要消失希望

認真返先，葡國護照係咪可以居歐？

移民咗嘅香港人，點都有親戚朋友係香港，唯有多d放假帶仔女返去，係屋企講下廣東話，討論香港政局，盡人事啦
如果最後真係全部人樂不思蜀，可能香港本身就係地獄先令唔到人留戀，無辦法

都啱㗎，攞多本護照同居留權，即係增加自己嘅牌面同資源，亦可以當做買保險
不過都要有心理準備我哋呢代未必夠中共長命

當年去加拿大班人既第二代仲有幾多認自己香港人

尤其越嚟越多蝗港聯婚
反而我堂大佬係美國做嘢，三十幾歲人
雖然佢身邊大部分係蝗女，但佢完全睇唔上眼，佢話寧願孤獨終老都唔同蝗女一齊

我身邊朋友，一半人覺得自己係加拿大人，一半人覺得自己同時係香港人同加拿大人

呢度有個話梁天琦天真
呢度我真係好認同
天真到覺得港柒會同中國人有分別
有企出嚟爭取嘅決心
但事實上連一個巴士工業行動都失敗嘅垃圾人種
陝西運輸工人都齊心過班港柒
對呢班根本冇得救嘅垃圾仍有赤子之心
事實上真係好天真
我感激佢做嘅一切
但係佢為一班冇勇冇謀苟且偷生嘅人做嘢
我戥佢唔抵

真理越辯越明，由得佢哋吠囉

連最高工時都爭取唔到

香港人體能弱，無乜膽識，但勝在智商高，好多都係知識分子，所以移民嘅人多過出嚟壯烈成仁嘅人

香港人嘅定位就好似古代謀士，邊有本錢上戰場

移左民果d香港人會唔會咁偉大同你玩光復香港?
係有呢個心態佢地一早唔會移民啦 有d仲要親共 淨係識屈係c-town

因為老一輩嘅好多都仲係大中華膠心態
後生嘅可能有希望d

首先你要有錢，其次你用咩資格移民，再然後移民後你做到啲咩？

實有好多新一代係咁
呢一代可以盡人事做到嘅係教育同埋保血脈

啱啊，你呢三條問題係每個想移民嘅人都必須要諗清楚嘅

移民都要搵籍口

屋企以前移左民

宜家我岩岩讀完書就自己一個返黎香港

係度諗係咪做錯決定

有心反就一定要移民，留係香港鬥真係無意義，歐美最少有好土壤俾下一代萌芽，你堅持留係香港下一代未萌芽就俾支那人摧毀啦

最後係人地做咩要收留你，所以講黎哂氣，

去英國讀書大部分係大陸人，係個邊個個渣靚車，促進英國經濟發展

憑咩人地要收留我地？你比個理由我
所有大國都以自己經濟為行頭，你對佢無幫助
諗都唔洗諗

結衣

澳洲jj 在期待中

此post已完

韜光養晦？移左民仲會理香港？

邊到人工高d?

下一代係香港就會跟同學玩抖音

所以想移民嘅人更需要裝備好自己，去到果邊先唔會被淘汰

有邊個國家唔會令你覺得此post已完?

讀engine再係香港搵食真係食屎

阿努阿圖

香港可以冇...香港人不能冇...努力移民他國

樓主做緊咩 返左幾年工

有學歷，但係冇工作經驗可以點移
掛住做freelance，收入唔穩定想轉行

我好好彩，曾經留學英國
只要去到歐洲氣息重0既地方我基本上都住到
好似澳紐都ok

咪玩啦，真係地方黎咩，拎佢國籍
方便大陸人更快捷拎到香港身分證炸

移完民又點？
有權有力？
頂多都係有財。（都重要嘅）
有得揀，從軍好過
二十年後，總有d人做到軍隊高官

約瑟夫.史大林
阿道夫.希特拉
毛澤東
李光耀
穆阿邁爾·卡達菲
敦馬哈迪·穆罕默德
全部都成功奪權

1924年2月26日，希特拉與其部下魯道夫·赫斯被判監五年，魯登道夫則被判無罪。在牢獄中，赫斯擔當秘書，協助希特拉撰寫了《我的奮鬥》，作為後者的自傳與政治思想的代表作。這次政變雖被鎮壓，卻提高了希特拉在黨內的地位。同時希特拉明白不能以武力奪權，而是應該用合法的途徑。希特拉最後在該年12月獲釋，但赫斯則坐牢七年半。

共產黨要嘅唔係香港人

講真有部份人嗰種享樂主義先係根本問題

去到邊都一樣 畀佢地出到去外國 咪又係日日食玩扑

有心想香港好既去到邊都做到

不過移民係減低生命危害 減少成本風險

無能力移

我剛剛先決定唔去日本
上面話日本好既你地其實真係搵過工，比較過未

個稅重到癲

再加上你日文唔好既話，升職機會難到爆應該
唔識日文點manage 人

每個國家都有自己既好同唔好
以增長黎講既話香港真係搵錢最快

大多數人只係有居留權

當年文革，差唔多

參考以色列復國

「我在近二十年前開始參與香港的民主運動，曾經相當熱衷，在八九年六四屠殺後尤甚，我一度以為香港人已經擺脫了一點中國錘煉了千年的奴才遺毒。但不用十年，我已頗肯定，香港人仍是以奴才占絕大多數，發展民主幾乎是不可能的。」—《奴隸主和奴隸的民主》，鍾祖康

如果我地有英國當年噉支持啲猶太人嚟支持我地就話啫

連登仔如果諗住移民，又期望以前香港咁方便嘅生活，就唔好諗喇！

香港暫時係數一數二好嘅地方，但係十年內一定崩壞！現時已經多過地方有結構性危險，如
公墓員政治化，
黑警，
老廉無力，
教育政策支那化，
金管局儲備支幣當外幣報，
廢老極速人口澎脹，
公營機構山頭主義，
過度基建消費，
不願意源頭減廢（中国新移民）..... 等等

的起心肝，讀書轉行，或學門外國需求嘅手藝，跳出自己嘅安舒區（comfort zone），人生仲可能搵到啲意義！

畢業就即刻移民去搵屋企人

時機問題

人地維爾族移左民

會自身成立組織關注係大陸受苦既同胞
做撚到比侵侵贊助

香港人移民咁多年
直係唔見有人咁做
上左岸就wfc

宜家香港居住教育醫療都唔適合生下一代
襯早走好過

如果以生存黎講，香港的確唔差
未出過國以為台灣好好，佢地人工低到點？你仲想買iphone x?
日本就大部份人都要OT, 升職等十世, 仲好似你香港咁年年轉工？

我想移民去台灣參加台獨運動

有錢快D走

日本係適宜退休養仔女多d
無被動收入嘅話就唔太啱

人地有宗教去維繫個民族

香港人冇 淨係識去旅行食玩扑

一係你做MNC，但入得MNC 都唔限死日本
打日資你想升職上位難到呢

國民黨保住民主華人

好多人攞日本永住權都係靠做生意
打工移民比較難

就結果而言，都係㗎

on9
走左仲番黎？
傻傻地

得啖笑 幾十年白色恐怖 又扮睇唔到

今日台灣總統唔係民選?

民主係國民黨恩賜比台灣
結果論 歷史上所有獨裁者都係別有用心 想透過獨裁話比大家知民主嘅重要 迫佢地團結爭取民主
要搵例子都唔會係國民黨啦 國民黨當初點解喺中國越來越唔受歡迎 比共產黨搶走晒支持者呀
二二八 美麗島係咩嚟呀

而家香港人係香港都係二等公民

我無否認過程殘酷
但今日個結果的確擺係眼前

其實唔係香港唔好
只係以前既香港更好

讀多d書... 國民黨無路可走 被迫放權
如果他朝有日中國全面走民主制 咁共產黨嘅獨裁統治都係合理正確嘅手段 幫助推動民主咩

親戚九七前做水喉佬 有b牌 之後團聚移民到US 再靠US親戚介紹去間public school度做校工 有次啲鬼仔玩屎 佢要執返啲屎

以色列人

睇到痛心

出到去，到時連自己語言都唔講得

無根的人不易做，舊時的人不易做，而家更難做，成個地球都俾佢地搞臭晒。

小小建議，在香港可以結婚，但請不要生兒育女，我地這一代完了就好，請不要連累下一代。

唔好生仔係真，咁就冇咩問題

努力搞港獨好過啦

攬炒港豬先會醒覺

你有少少point 但好多移民既心態係逃避，敗走

早幾年喺高登話要移民，高登仔會屌柒人做走狗

岩啊 不過到退休先算

用香港人黎同猶太人比 會唔會諗多咗

無錢走唔到，得果一萬幾千的人工， 無父幹無技能

北極嗰邊好似仲有位可以成立香港人民自治區

出到去第二三代都唔會識講廣東話
china town而家都已經越來越少香港人
算數啦

心虛： 移民外國做二等公民~~

（轉頭移民去咗美加）

你自己移民 淨係救到自己咋
係救唔到香港人
唔好咁自私啦
要救就盡救
不過移民的確係好方向

你睇下海外d民運人士分化得幾緊要就知

世界各地嘅china town大站份都係香港人夾份開
之不過以前國家身份認同冇而家咁嚴重

快撚d走啦

中國香港人咪撚染污人地種族啦

同意 香港應該要學希特勒將所有大陸人捉入集中營
建立一個真正屬於香港人既香港 但係咁樣會少9成人 因為香港大部分人都係大陸落黎

唔送，97 前移咗都返哂嚟， why ?

為自己好 為香港又好，移民啦!
嫌外國悶，就拎完外籍返香港/中國揾錢，學似<<建黨偉業>>班演員咁，都咪話唔過癮

移你老母

梁天琦 —— 寫在判刑前

在我回港前，曾經讀過一篇關於近年香港移民傾向的報道，該調查反映漸多香港人移居海外，而年輕人當中，壓倒性大多數都考慮移民。與此同時，我也讀到某些權貴的言論，大概是呼籲香港青年如對社會現況不滿及對前景悲觀，大可選擇離開云云。我先後閱畢這兩篇新聞，心中充滿疑惑：在香港這地方，我們正為下一代創造怎樣的環境？

去或留固然是許多人面臨的抉擇。但假使香港人，特別年輕一代，都不再留戀香港，退居其他地方，香港的未來也就從此有了定數。相反，我們只有紮根這遍土地，這裏才有改變的可能，香港也不再是座浮城。

我係呢班人而我而家已經人在外國 大把廢老屋企人一邊揸住英美澳加passport/送仔女出外國一邊屌港獨，我已經放棄同佢地嘈

lm

叫人移民，絕後嗰班人，我都稱之為五毛

唔知你哋有無發覺係外國長大嘅亞洲人，普遍都比係亞洲長大嘅更高大靚仔

呢個係因為外國嘅空氣，食物，營養，全方位教育做得好

為咗壯大香港血脈，一定要移民

會回流番0黎cap水

唔洗在乎其他人話你係懦夫

用自己獨立思考去諗清楚咩先係最恰當嘅做法

大陸人要自救一定要移民

果然樓豬同大陸人思想一樣
大陸人就黎香港
樓豬就去日本美國

大家心態都係一樣

唔可恥
我們無能為力

弱智post
你自己土生土長既地方唔去捍衛
有事就淨係識諗點樣走路
屌你老母啦五毛扮愛港

幾年後你麻木曬，到時娶個大陸婆，同蝗d血脈溝埋一齊
唉，你嘅一生真係悲哀

除非海外留學，如果唔係正常都要搞五年

跟啤梨哥去馬拉mm2h?

你問佢地keep外護照就要離開香港睇下走唔走

五年算快啦 目光放遠少少

係d買港賊同共黨唔想你地拿去個移民機會
同埋防止香港本土勢力死灰復燃盡量將香港人變作奴隸控制你既一切